(學術研討)有無人知道港鐵單程票既時限？

如果我出街唔想袋住啲神沙，去坐車鐵入閘時買埋回程果張飛又得唔得呢？

利申:上網睇過入左閘有150分鐘時限

自開錯台

單程飛可於購買當日整日服務時間內使用

趕到尾班車散水

咁如果係咁，其實大家買定會方便好多喎我見無乜人討論依點咁

樓主似係問"入o左閘後" o既有效時間

大不了咪補飛囉

光復香港 時代革命

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

唔係

我見最近成日走都好多人買飛，所以先咁問

同一日內用就ok

當日都有效

即日有效

過咗凌晨12點， 是否有效？ 有冇人試過？

有
直到「該日服務時間已過為止」

開通宵另計